幾個人手砌pattern嘅舞好柒

玩黎玩去都係個幾味 fing下fing下 青山院友咁